[以史為鑑] 當年目擊8964嘅香港人點解最後冇罷到工??

先旨聲明唔係想分化責怪上一代人
而係香港嘅局 大家既然唔會全民勇武就只得番全民極致和理非呢一條路
即係全港大三罷
而呢場三罷相信會係勝負關鍵
但中共港共冇可能綁住對手乜都唔做任我哋搞

所以想各位史學家講講當年有咩因素令到罷工失敗 汲取教訓
當年司徒華領導嘅民主派諗緊乜

仲以為你講我先入黎睇下

碧街？

因為司徒華係地下黨員

係，應該關呢單事

btw希望大家唔好以係立會過半就等於贏咗 有幫助還有幫助 終歸是支線
我哋搞工會遲早都要黎場認實嘅大罷工
要令罷工成功唔易 所以事前先要準備多啲

要返工，不了

罷工失敗原因得一個
就係共諜 司徒華

司徒華在1989年六四事件前一直與中國共產黨保持良好關係，1949年由中共地下黨人廖一原介紹下，加入新民主主義青年團，該團為共產主義青年團的前身。同時參與成立「學友中西舞蹈研究社」，後來改名為學友社。[22]1958年，司徒華雖然在幹事會改選中被排擠出學友社的領導層，但仍在其他有中國共產黨背景的團體中做義務工作，例如在《兒童報》擔任編輯。據司徒華自傳披露、其胞妹司徒嬋剖述，司徒華向曾在學友社與他意見不合的歐陽成潮主動要求加入中國共產黨，結果被拒 ，令他感被騙及遺棄，內心十分難受[23]。

sor 集思廣益

屍屠老狗仲盲信緊可以建設民主中國
感化共產黨

係

你咁講會畀打手咬
只因佢大中華情花毒太深?

你幾多歲??

當年係點你記得??

你可以 肥媽 成蟲 之類在民主歌聲獻中華講過乜

因為佢真係共產黨黨員

記得有人問
如果有時光機，想返到幾時
我話
1989，殺左司徒華李柱銘

睇過一個講法係因為司徒華捉鬼
//
6月4日「黑色大靜坐」之後，民間羣情洶湧，支聯會發出《罷工、罷課、罷市 告全港同胞書》，在醞釀一場前所未有的抗爭行動—「三罷」，6月7日凌晨突然發生旺角騷動事件，支聯會煞停6月7日的大遊行。

據《司徒華回憶錄—大江東去》，6月7日凌晨司徒華收到當時行政局首席非官守議員鄧蓮如電話，鄧說：「六月五日那天，有七十多、八十個精壯男子，由深圳持雙程證來港，報稱是探親，形跡可疑……」鄧蓮如向司徒華指出，經警方連日跟蹤，發現他們在騷動的人羣中，警方託她建議司徒華取消集會和遊行，並安排早上香港電台錄音，宣布暫停大遊行。

司徒華早上遂取消遊行，「三罷」變作自願性質，百萬遊行再沒有出現。筆者翻查6月7日的傳媒報道，只有無綫電視以「一度有7000人跟防暴警察對峙」報道人數，其他是「逾千人」；另外，媒體較統一描述的罪行有燒車燒垃圾桶、向警員擲石、撬閘、破壞中資公司招牌等，只有《華僑日報》寫滋事分子有「企圖搶劫」。香港往後對當日的描述大多以無綫電視作標準，滋事分子達「7000名」，定性為涉及政治背景的、疑似「特工」混入人羣。

碧街呢單到底係邊個搞就真係無從判斷，不過表面黎睇司徒華就係攞呢單話危險、有人滲透blah blah blah黎call off罷工既

係咪夾埋老共做就唔知啦

直頭懷疑港英都有背後操盤
咁樣批班人入境 仲要放風
根本香港人就係condom....

咁黃毓民畀佢話鬼
係鬼打鬼定係郁民其實唔係鬼?

毓民試過比共產黨派人斬鳩佢 司徒華有冇試過?

因為香港人大中華膠

因為以為會有真普選囉
鄰國嘅事

香港人罷工 = 你個名